乜主動吊人癮 之後冷冷淡淡咁好好玩咩？(6)

居然開到第六個post
樓豬受寵若驚 咁多位巴絲都肯黎擺底心事
樓豬由第一個post比人吊去到第五個post出到pool
證明各位巴絲教我既野係有用既
多謝翻大家先

最後係到提翻大家 對一個人死纏爛打倒不如自愛啲
人地唔撚show你就唔好ff對方有莫大既理由
可能只係唔想理你
用呢個心態對待藍剔呀 hea應呀 個心會好過點

第六個post留名

LM

lm先

咁快開新post

留名

Lm

online但唔覆wts算點

上個post未爆喎b

一樓答左

佢遲覆我我係咪遲覆 再秒覆好犯賤

Ys

秒覆都唔緊要 但你要顯得出你係得閒先應佢

唔好比佢覺得你個世界得佢一個

佢習慣錄音 其實算唔算hea覆

錄幾長 定係一句 係囉 都錄？

有咩契機令你地開始左交流

新post留名

已經48小時無覆我whatsapp 了
但好撚得意既
佢會繼續snapchat 加分(即係同人chat啦) post story既
又會睇我d story架喎又
係永遠都唔會覆我機

無謂再關心你 我沒資格慰問你

佢夜晚出左個post 咁啱我秒like左之後就pm吹下水
只係估唔到今次會吹左咁耐

多數錄音係問句 或者講下佢岩岩做緊乜

唔好太care啦 用wfc心態真係有驚喜好多

咁我覺得唔係bad sign

男人講既野真係信半成好

表示極度同意

我都係咁話 行動最實際

講多d

到依家都未約過我

btw 舊po爆左覆唔到你 個offer係jupas

成班未夠20

就啦

有個女仔fd話我同個女仔有d野
同一日有個男仔話我拖拖拉拉 人地擺明對我有意思
但我又覺得係另一回事

姐姐

睇定啲

屌 我讀書團火唔見左 唔知係咪上sem去得太盡..

係溝仔去得太盡

50 50啦 冇諗過會一齊到

我都係

講就易囉 家下我真係好撚矛盾架嘛
想佢覆 又唔想再掛住佢
喺屋企9fing又會不自覺地stalk佢
我知咁樣會令自己辛苦 但我真係好想好想知佢諗緊乜 諗緊乜就夠喇
都係果句 你係有上連登既 有入過黎呢個post既 覆一覆我 一巴打死我個心都好呀
夜長真係夢多

對方唔主動開話題又點睇
其實我覺得明明9up應該可以傾到好多計 但對方比我個feel好認真

可能佢唔太識9up? 對住陌生人唔識9up?

你中意左佢好耐？

我都係咁諗
絲打覺得有d咩先可以去馬

我成日都覺得佢放唔開...係我面前

唔算啦 9月開sem識 有feel應該就11月
我知我廢 用情深

個女仔就算唔秒覆你 但都唔會成日想趕住完話題
Eg 你話好飽 好悶 之後佢會答 咁慘？係咩？呢啲
至少都會問下啲why既題目
同埋試下 wts/tg snapchat 同時搵佢傾
如果佢係對你有意思 通常會肯keep住兩邊咁講唔同話題 當然wts都ok keep住個flow有一個或以上既話題(但呢個只適用一開頭唔太多野講我覺得)
諗到再打

我都放唔開

咁你唔洗咁愁 好可能你係易動情既人 好快會唔記得佢

係咪因爲怕對方見到真正既自己會走

有少少 我自己知自己咩料..

有第二個咪會
其實我知我等緊判刑架咋
士可殺不可辱 我求下你快d送我上路
痛快d 會易d move on (for me)

毒就毒啦

唉 感覺距離好遠啊同佢

Stop啦 讀書啦！

唉 再係咁就會爛gpa

都叫有兩邊傾 snapchat message 不過message多數玩d濕鳩game
佢又唔會成日想end話題 就算有時我想end 佢都會搵返我 同埋都傾左好耐 就算斷左都三日內搵返我

我覺得點都有少少機 除非佢真係咁悶要時時刻刻r人吹水 你對佢咩感覺先？

有好感 但唔係話好鍾意

你地啲男仔係咪要鐘意先肯去馬

我就應該係好好好鍾意先去馬

真
信哂 點知原來係有女既

藍絲

我就咁既
我鍾意你 我會想知你鍾唔鍾意我
Yes>>>去
No>>>我會用盡奶力去令你鍾意我
結果。。。

唔鐘意都去馬既話同做player有咩分別

痴線 我愈來愈懷疑佢係咪只係想同我有身體上既接觸先約出黎見面 我知我唔應該咁快下定論

正解

唉 之前同個女仔連續snapchat左幾個月
突然之間冇覆我
又唔知做咩事
真心鐘意佢

Chur親人？

以前未搞清楚係咪鐘意就同左個女仔一齊 後尾發覺唔太適合就分開左 過多排又發覺番自己原來真係鐘意佢 不過一切都已經太遲 最後害左人又令自己後悔
自此就搞清楚自己諗法先行動 寧願錯過左都免得害左人

但對方被動到一個點

唉我都唔知佢係咪真係咁怕羞定點

最怕自己將佢既冷淡當成怕羞

好少溝通？多身體接觸？

我就覺得冇
因為我講野其實唔chur
係有一日佢冇snapchat我 個flow斷左
之後就冇再同我講野
真係唔知點好

其實呢 女仔比多小小signal 男仔一定feel到先敢踏多一步 除非佢太遲鈍 唔係既話都應該對你冇咩興趣

或者人地都搵到新對象 係咪你冇比過signal

真人見面係 因為我唔識應佢

留個靚名

其實都有比過佢
有試過約下佢出黎
不過佢成日都有女仔fd一齊周圍去玩 同返工
不過講真 如果唔係對你有意思點盒日日同你snapchat
之後我snapchat都有send過野比佢
但佢都冇覆

其實我知佢feel到 但冇進展。。

我都係 好感階段睇定啲先 狗衝多數失敗收場

真係咩 巴打你係對個女仔有意思先會日日同佢snapchat? 我都有個男仔同我日日snapchat 但我覺得俾人fdzone咗

姐係你意思怕到時對方say no？

其實我覺得snapchat真係好兒戲
個男仔有主動snapchat keep住傾計
但其實我知佢對個個都係咁
又唔同我whatsapp傾
利申：藍絲

o係呢個post見到好多人都用snapchat識人
其實snapchat係點既一回事, 好似telegram咁?

你當free d 因爲佢係主要靠sd圖出去
有時覺得值得分享既野咪影低放上my story/sd比人 其實都係比個更合理既籍口去搵人 無謂下下1on1話自己做緊咩咁odd

其實都keep左幾耐 都幾想知個女仔點諗

即係有D似facebook咁,自己share野出黎
有興趣就以此作話題say個hello咁?
我純粹好奇問下

個女仔冇比singal你咩

唔知係唔係我太蠢
已經分唔到d咩signal

signal

有冇啲瞹昧對話先

唔同既facebook你可以去亂add人
Snapchat要靠電話/佢比個id你
相比之下傾既人會比較熟d 同埋冇咁熟既人可以靠mystory從而認識到你
不如你自己dl黎用下啦

個女仔好口硬心軟
瞹昧對話好似有 我都冇刻意記

真係好想知你點諗 明明你話你有中意嘅女仔但你又走嚟flirt我 唔係中意我做乜個日要攬住我 唔係中意我做乜情人節要約我 次次同你出街睇住你同第個女仔whatsapp覺得好辛苦
希望你唔好睇到呢段野

snapchat係一個好好嘅機會開話題
見到佢有相，可以private comment
平時fb/wtsapp好難無啦啦有原因去搵人

女仔真係好影吊

掛住佢 訓唔著（認識中）
未撚試過

表咗白 佢話等大家考完DSE再算

屌 戇鳩 dse都未考

細路女

個女仔拒絕完人明無feel, 已經有一排無傾計 但突然轉個男仔幫佢影既相做icon
依種咩心態？？有無絲打解答下

留名
咁快開到第6

吊你癮囉 想你搵佢

好可惡
都係唔好中佢計

一來啦
二來好感可能係個刻有新鮮感，之後冷靜落嚟，可能會發現其實自己都唔係咁鍾意佢，到時縮又唔係

情竇初開？

唉 講到尾都係未夠鐘意.....

其實要知個男仔對你係咪有意思好容易
佢有冇約你出街 食飯
有冇送禮物比你
當然player例外

好撚辛苦
佢終於覆左佢一句"未必得"
得就得 唔得就唔得啦
你吊我癮真係好撚勁

佢當你水泡咋

巴打放棄把啦

一係有新target 一係明玩你

好似見得太密

點樣可以重新相信一個傷害過你嘅人 有心無力，好痛苦

熱戀期點會有呢種諗法

信任呢啲有得逼嘅咩 適當時候要學識放手

唔怪得對我咁冷淡啦 原來係有心上人了
我會放手架喇
求安慰

我都唔知 我份人好遲鈍 咩都慢人幾拍

我想逼自己去信返佢 試過放手，但係之後佢搵返我

我唔捨得呀

我覺得自己好賤格 係佢想認真嘅時候，我又唔信佢

拍緊拖見得密有咩問題

究竟自己夠唔夠吸引 令個男人鍾意自己耐啲？

唔明 佢點傷害你法？

唉 難道沒練習太耐 感覺都追不回來

又唔可以話傷害嘅，冇同佢一齊過，不過一直利用我對佢嘅好咁囉⋯⋯然後我放手佢先黎表態，我好難再信佢

唔覆whatsapp 24小時後send左張Snapchat黎 本來好開心點知係同story一樣:

新嚟報到
其實男仔係咪無聊先會keep住同一個女仔每日傾whatsapp傾足個幾月無斷
前提係佢仲有同幾個其他同性傾偈（唔知係咪都係日日） 但亦都有見過有女仔搵佢 佢係連read都唔read 無㩒入去 好難捉摸#???

利申 藍絲

而家既我其實係等緊下一個出現or其他野分我心架咋
不過老老實實而家都會掛住佢 對佢都會有負面既情緒 只係唔希望喺佢面前爆架咋
再係咁爆佢話佢 只會係我心痛 佢應該唔上心架喇我諗

Anyway, 此時此刻，我愛既係你，就算你十級討我厭，你覺得我煩膠都好，我愛既都係你，因為你係你。

算啦 唔洗格硬逼自己 有時放手係一件好事 就算幾唔捨得都好

分分鐘邊個啱食邊個
講真 十個男仔有九個唔會追死一個
因為只要個女仔樣ok 基本上就去得馬

希望你生日唔係約左男仔啦

你講果種男仔係player姐

無謂自己辛苦又煩到人啦 收皮啦 好嘛？

追晒兩個post, 依家先留言。

我係被分手就黎兩個月，中間有斷聯過。然後又搵返傾下，但係傾傾下send下相過一排又會冷淡。到前兩日頂唔順d忽冷忽熱，我去左自爆，同佢講放唔低仲中意佢etc。然後佢答唔會再一齊，我同佢冇可能。其實佢一開始分已經講過呢d說話，自己唔心息又以為佢同我傾，會fd返可以由頭認識過。依家自爆完就失聯了，冇封任何野不過全部已讀。究竟咩心態要傾返又唔理，就算傾果陣我都係普通傾完全冇提感情野chur佢。依家傾下唔傾咁忍唔住自爆就收皮。

幾長下 thx for reading

你而家繼續鐘個頭落去嘅話 就算出現左個真正適合你嘅女仔你都會錯過

好多嘢都冇得翻轉頭
我同ex分手之後大家都有繼續傾多半年 結果咪又係大家各自分開 佢有佢嘅生活我有我嘅忙碌
搵啲嘢做下放低佢啦

你同佢已經冇晒聯絡？我只係想去返未一齊前有傾有講既時候 但係每次傾多兩句佢就會冷淡 到最我自己忍唔到手。今次應該完了吧

巨蟹 多謝你比過幸福我 我知你好愛我
對唔住傷左你心 你真係絕世好仔黎 快啲搵個第個
好好咁愛你既 我宜家同左第隻蟹仔一齊啦
唔好再擔心我 快啲move on 見到你幸福我先會安樂

見到巴打你好似係巨蟹 想借你黎講啲野

係咪比你個Exex? 我有追Post咖

醒目

有冇試過同approach 緊你既男仔傾計冇咩話題？
成日覺得大家唔岩channel
佢唔係好回應到我講既野
會講左第二d野
唔應佢又有少少唔好意思

呢到有個男女方角色調轉既同樣case

咁我係咪收得皮了
但佢都會主動同我開下話題/分享佢日常嘅喜怒哀樂
不過講真曖昧我自己就覺得無乜
是咪已friendzone咗

然而我真係好撚Sad 依家咁

佢係咁話要約出街
但推左
因為我覺得未有火花

我就係被人推果個

其實男朋友對我都幾好，我都好多謝男朋友
但只係佢好似好多時忽略左我感受，但佢唔知，我講我唔開心既野，佢聽完，一係一句好行既回覆，一係就繼續講返自己野
每次佢一講起朋友都好開心，令到我有時諗係咪朋友會重要過我，雖然我知我唔應該咁諗
好多時都係我聽佢講，之後我安慰佢
但到返我講個時就唔係咁
雖然我大過佢，我明白我要比佢成熟，唔可以咁小朋友下下要人氹，開解，但其實我唔係表面上咁堅強，我都想比人氹，要人安慰

我應該點做？但其實我好愛佢，我好想同佢行到永遠

扮唔覺意比你男朋友知道你連登ac名再唔覺意咁比佢睇到呢個post this

有個女仔鍾意左我好耐甚至表白過3次 但係都比我拒絕左 之後佢fd喺度話我吊佢癮 但係我已經拒絕過幾次 咁都叫吊佢癮咩

認真
回應唔到講既野真係好難溝通下去
所以唔太想同佢出街
驚會dead air

你有冇firm 少少同佢講我地冇可能
依家d女仔咁有勇氣既

有 幾年前已經講我真係對佢完全無feel
我以為佢已經放棄 點知呢排又捲土重來

係唔係你成日俾假希望佢呀？

從來都無 可能佢每次問我有無女朋友我都無所以覺得有機掛

同我好似，不過角色調轉
巴打你同佢幾大？

唉 放棄算啦
你快d比人溝到啦

有個女仔keep住whatsapp九個月 有時佢hea覆斷左 佢隔兩三日又會自己開topic撩我傾計 佢間唔中就會問我幾時可以肥啲(我好撚瘦 17x 45kg) 係咪我肥返啲就有機

bro you're too naive
Don't fd too much is the key to success

i am far away from success
brother try to do something else la
although its not easy

啱啱先見到個typo 係ff* not fd

希望自己會愈來愈中意你

你其實你真係幾戇鳩下 但又幾可愛
中意毒撚係咩玩法

U so sweet 樓主絲 閃死單身狗

佢知我名架

同左個女仔FD出左次街,情到濃時錫左又拖曬手
但星期一返到公司又好似變返普通朋友咁
係咪成功比佢玩左
利申:佢冇男朋友
SNAPCHAT 成日都己讀不回
唉

梳

睇定啲囉 唔通你翻工質問佢咩

一係遲下再約多次

How could you be so heartless?

原來我發爛渣 你會當冇事發生
咁算囉

pool到出埋 雪雞姐恭喜哂

呢排忙撚到無時間上連登

佢可能唔知其實你發緊爛渣

因為我因為條女頹，但條女唔知我原來因為佢而頹，不過有安慰我叫我講佢聽，咁當然我無講

佢都係因為佢頹 佢問我點解放負
我半講笑咁話因為佢 跟住我頂唔撚順 話唔理佢

同時藍剔晒佢

好撚嬲啊屌你老母！

無啦啦係街撞到個ex

見到Ex好痛苦 你放低未先

放低左 見到佢變左好多

閃盲喇， 我都想有女鐘意我依個毒撚

傾左兩個月 你真係捨得咩

跟我啦

試左約星期五收工,希望成功

祝你成功

實有既 比醜女鐘意你就唔鐘意架啦

當醜女遇上毒撚

18/19歲左右
調轉角色係你追左條女好多年

估唔到問佢一句"其實你係咪hea緊我唔想覆我"威力咁大......
都好 愛你的虎口我脫離了危險

咁直接問佢你都幾強心臟

大到電話到而家都未響過
可能我份人就係咁 好憎估下估下
長痛不如短痛既人黎

咩反應

剔剔掛 佢熄左藍剔的

暗地裡太在意一個人 結果自己難過到心痛

唔怕朋友都無得做？

俾你揀 你想一刀俐落既切賓周，定係用鋸慢慢磨吖？
我就揀前者。

傻仔 人地做得咁明仲逼人做乜

我自己就係被多次藍剔後，自我收皮忍住唔再搵佢...

等佢親口講 最後一句野
不到黃河心不死

每日都同自己講再wts佢就要斬手指

前後識左兩個女仔，兩個都係一開始好主動, 但過個幾兩個月, 當我投入左之後, 佢就變到好冷淡, 真係好心灰

我好鐘意妳大頭蝦嘅性格⋯我好掛住每日遲過妳訓勸妳訓教，早過妳起身morning call叫醒妳、等妳放工同妳搭輕鐵送妳返屋企、聽妳呻返工有幾辛苦諗將來有幾苦惱、比妳串衝出嚟柒⋯
可惜妳唔會知⋯我仲記得11月21嘅賭局，不過已經冇輸贏，因為妳已經有男朋友啦
我仲係好鍾意妳⋯希望妳幸福

唔鍾意毒絲同醜女

唔覆就唔覆, 搵幾多次最後都係唔覆

咁我算好彩

新人報到
年幾前，我同時識左A同B，最初覺得b好好，對佢有好感，但係我知佢有仔，而且我又未到鐘意佢既地步，咁就當件事冇發生過，一路做朋友都幾好。我同b未必成日傾計，但係b有心事同唔開心都會同我講（包括同佢ex d野，識佢一段時間之後佢同ex散左）。到後來同a,b接觸得愈來愈多，我開始有啲鐘意a，就同左b講，自此之後b又少搵左我，我都少搵左b，而a同b係熟到無話不談既，最垃圾既係我狗衝a之後衰左，又好似同b關係疏遠左咁（以前b會問我係邊得唔得閒果d）。最令我唔知點做好既係我有fd覺得b其實係鐘意我，而我對b唔係冇好感，總係覺得少左個會依賴信任我既知己咁。
Sorry for 1999 純粹有感而發

仆街本身條女鍾意我 到我中意返佢已經過哂時 今日同佢曬冷 問佢我自己衰咩 /係點睇 佢剩係話唔想拍拖 屌大話西

人地有仔你仲衝過去？
你覺得自己做到正印？

Timing

我本身就知a當我係fd，我係果啲唔俾人拒絕唔死心既人，賤啲講句我只係想早啲逼自己放低

好彩係因為你唔係 ?

又A又B 追唔到A想追返B ?

咁算啦
唔好咁上心
認真你便輸了

騎牛搵馬

知佢有仔更加要玩啦

你玩人定被人玩先而家

算啦，都發生左 純粹當發泄爆左出黎就算
最柒既係我唔係有fd同我講番我都唔覺b好似有鐘意過我

有無扑過

巴打same here
我都係等判刑

Agger 你兩個好廢

... 你係咪做中醫

睇我起底

都話check我起底
俾你班仆街圍屌個個呀

斷腸人留名

都話俾班狗賊圍屌
呢個post我 post 1係度
仲攞左幾個女女tg

Btw 你呢排心情好d未

無計 算啦要放底都唔難ge 可惜姐

傾下計咋
係呢個post我好老

毒絲醜女都有人要

皮己收,有種做左PTBF FEEL
屌
明明人地唔撚CARE,自己仲中個頭埋去,點解要咁犯賤

成日話自己醜
鏡子話你靚呀

雪雞有人搵你

岩呀岩呀 我認我賤啊

好撚憎自己呀屌
次次人地回返我都成隻狗都走去秒回人

我好撚攰已經因為佢。我決定放棄。

喊撚左幾獲，身邊又好撚大壓力，想搵個人傾都無。

迫緊自己斬纜
但日日返月見到真係好撚難
屌

歡迎啦梗係

same here

每隔幾個月就會搵我一次，一個月左右就會好冷淡，無論點都唔會覆，依家重話fd都唔想做

既然你都知道最後會點 咁就趁早離開啦

初初追你，想拍拖，因為想有個人關心我，可以係我攰既時候陪住我，等我知道I am not alone.

而家追到唔想拍拖，想放棄，因為自庳心作怪，見到你比其他人吸引到，雖然識諗關自己咩事，你又唔係我既，就算係，都要對自己有信心。
但每次唔搵你想睇下你會唔會搵我，到頭來原來唔會，咁其實當我係咩？做咩仲要係到玩曖昧？我明你上一個唔珍惜你想等人追你追耐啲，等下一個識珍惜你，但我都係人。其實我會攰（其實已經唔係會，係已經好撚攰），我都想有個人可以去體諒我，雖然你有問我做咩咁攰，但其實我個心攰就係因為諗你當我係咩，諗到自己好辛苦好攰，唔通真係可以同你講我諗起你而喊咩？同時要追夢又要讀書仲要顧埋你既感受去體諒你。

對唔住，我真係好攰。
我會自己退出呢段關係，追你愈耐愈覺得自己對你黎講根本亳無重要，你話我仲有大把青春追夢，你可能覺得我仲有好多年，但其實我屋企人已經開始老，我真係無咩時間慢慢去追，我只可以盡全力去博殺。
或者我地其實根本唔夾，不如算啦，反正都最後一個sem, grad完都唔會再見。最後都祝你有你精彩。我真係無力再追你。

對於我黎講 會唔會有愈來愈鐘意 呢支歌唱
有時會好質疑自己 一齊既動機係咩

你ok佢架

我覺得好難有呢支歌仔

我都覺 真係見步行步

岩岩識無耐
佢話 唔阻你做野喇
係咪無架喇

似晦氣說話wo

唔係晦氣
但係唔係佢唔想同我傾落去

I am here

乜撚野叫做唔識覆？
覺得我煩你咪開門見山囉
又要顧左顧右
屌你 約你食飯隔幾日先覆係一個咩程度既唔識覆？一秒變文盲？
都係果句 覺得我煩你咪開門見山囉
唔使諗左諗右架 不平就鳴啦賤婢 反正你都唔在意我點諗架啦

收嗲啦好嗎
似返個男人

可唔可以屌埋我

ff巴打之前都唔係咁架 呢排真係受左好大打擊喎

好大壓力呢排，好攰。

忍者龜巴打

如果你冇講你做緊野/忙
咁佢真係唔想同你chat住
但你都可以隔一陣擺低一句野(etc.一兩個鐘之後)俾佢覆
(佢秒回都可以唔覆住)
到你收工/冇咁忙，打一句"收工喇/依家冇咁忙"
再慢慢傾

但如果擺低句野之後佢一直都冇覆 我諗你機會都好渺茫

處境有得揮啊巴打
但我知我一講d晦氣說話就無得返轉頭
但我又真係好撚氣頂

久而久之我就唔撚覆了
利申: 無覆佢12小時了 覺得無乜野

Me

冇前文好難答到你wo 好多意思
有時咁打係你覺得佢hea 想佢認真d答
Sorry for1999

巴打算啦
唔好搵佢啦
對自己好過d

今日小朋友專登全日唔理佢
原來佢生活都一樣咁過
自作多情真ON9

same here,
有我無我，原來對佢無影響。
咁我都唔需要佢了

忍唔住嘈7左佢一獲 因為我真心好愛佢。 goodbye my love.

覺得自己唔係佢邊個
盡早斬纜完黎佢
以免傷得更深
好驚自己太犯賤又中個頭埋去

總於同佢攤左牌
問佢做咩事唔覆我
然後佢答我 話怕我誤會左我同佢之間既關係
大家都係做朋友好d
點解唔比多少少時間我地 一feel到我approach佢就走人

咪係 算撚數啦

起碼坦坦白白，佢唔同你講吊鳩你癮咪仲衰

That's all I want
學野啦八婆！

雖然話就咁話
但係聽到果陣總會有d hurt
人真係好犯賤

我接受唔到
雖然冇開口講,但驚講完朋友都冇得做
都係做返普通朋友算

你做到？ 佢有男/女朋友時會頂？
其實成為過客先係最好
利申做唔到，成日睇佢fb, ig

佢都單身緊,但係一見到佢同D異性玩得好CLOSE都好難受

屌你老味,撩鳩完我又己讀不回人
食屎啦,我唔會再中計
死八婆

我果個冇咩異性同佢玩
不過就算我攤左牌都係放唔低
會好留意佢ig snapchat

唔敢攤 以前攤過 條仆街仲扮傻

好辛苦
有好多野好想佢知 好想佢明
偏偏就唔夠膽講
因為我驚一開口就連朋友都唔係

我承認我是愛情裡的廢柴

扮傻係唔想放棄你呢隻兵za 醒下啦

慘得過係佢係街問我拎電話 但係我鐘意左佢 比佢玩
利申：放低左 冇搵佢

你比我想像中鐘意我 估唔到你咁耐之前就留意我

又閃

梳呀

樓主你格格不入， 同依度好大反差
其實你係咪post俾你男朋友睇

越黎越hea應

睇黎要放棄

大家突然咁down 我都唔知講咩好
佢唔知我名架

比啲時間對方囉 如果人地都唔想應 都冇謂搞cheap自己

唉。女人真係忽冷忽熱，whatapp 一時秒覆，一時就唔覆

會唔會你講野唔小心激嬲左佢
因為我試過未一齊之前 男朋友激嬲左我 跟住無覆佢

我都無得唔慢慢黎

約佢出街約左成個月都約唔到，佢話依排忙要3月先好d
我都唔知佢係咪hea 9我喇

唔知啊。睇返msg 又唔覺得 有講錯野

咁你咪三月先再算

條八婆又SEND SNAPCHAT黎派軍糧
好想DEL左佢CONTACT

忍心啲Del囉 有時真係願者上吊

決定死都唔打開佢黎睇

唔忍心DEL

琴日hea覆我，搞到我再約就好似變煩膠咁
我都唔知點喇

定啲黎 真係唔好太上心

比你chur到佢出黎 其實佢都心不在焉
諗緊要忙既野 或者想快快手應酬完你算
你慢慢等一個好機會
等佢應你約 把握個次既出街機會 輕輕表現自己仲好啦

係，所以我其實都無chur佢，都係問下佢幾時無咁忙咁樣
佢就話3月出新更表就ok

通常你地女仔唔想同個男仔出係咪會直接拒絕定點？
希望佢唔係hea我啦

My database:
要做功課
當日先覆你未必得
直接唔撚覆你

樓豬 database
懶呀 唔想出

佢又無唔覆我，不過佢講過依排日日ot唔想我又要等，因為上次約佢佢臨時要ot所以我要等左佢一陣

我都唔想chur親佢，見步行步吧

未上岸之前出街又話驚
到而家上左岸可以教翻人轉頭

直接del snapchat

唔會為左佢DEL
我D FD都有玩SNAPCHAT,係唔想見到條西女人三日唔埋兩日派D軍糧之後又玩鳩我

男女應對措施唔同既

正

漁翁撒網啦屌，比佢知道唔係得佢一個等佢有啲危機感佢就會追，前提係佢對你有興趣

樓主你有冇問你男朋友點解一開始吊你癮又冷淡嘅

之前佢都未試過已讀我，今日岩岩係第一次
我唔搵佢住喇，睇下佢會唔會搵番我，唔搵即係無興趣

係bor, 想知

我想同大家講下我個case
一開始同個男仔唔係好熟 識但冇乜交流
之後機緣巧合下陪過我等過幾次車就熟左小小 我自己就覺得個陣已經幾曖昧
因為佢成日都會掂下你摸下你個頭
但其實我都心知佢對個個女仔都係咁
之後個男仔就加左我sc同我傾計喇
開頭都有互flirt下 我自己覺得
但慢慢慢慢越覆越慢
同埋我都知佢對個個都係咁
唉 求屌醒 大家覺得我好唔好直頭del左sc睇下佢會唔會係其他媒介揾我
利申：藍絲

我冇問 我唔知點問喎
佢之前有講過自己係個啲 忽然會好想自己一個靜下唔理人既人 忽然又會好痴身個type

唔洗Del sc
扮冇事咁用下sc po下my story仲好啦
佢係唔care你既話就算你人間蒸發佢都唔會留意到

demn true, i fuck u

因為其實佢會揾我既。。。但宜加可能係係sd句gd morning 姐係sd曬比全世界個啲 但之後就覆得好慢 互相都試過唔覆大家 唉 我想知佢會唔會揾我

同類人hi
不過我target就屌佢老母係我失落既時候搵我關心我，到我自己一個靜完話掛住佢約佢出黎佢又縮。屌佢老母我而家唔撚搵佢等緊佢搵我幾次，係幾次我先會應，雖然好撚邪惡件事，但我要佢經歷下我等佢搵我所經歷既失落，痛苦。我都唔想，但唔咁做我唔會比人珍惜，下下都我主動付出換黎比人冷落我都好撚攰。我要佢肯搵到我肯應機為止，唔搵我亦已經半放棄心態，所以已經無咩所謂。 反正我失落其實就係因為佢，但當我發現原來我對佢黎講係nothing 既時候，我已經可以捨得放手，寧願捨得總好過錯誤繼續比人吊撚住癮。

Ff巴幾時變到咁唔冷靜

但係我覺得自己好冷靜 😂😂 係偏激左姐，我只係想有人體諒我姐，我有體諒佢因為我知佢上一個追佢佢就係太易比人追到所以比人hurt到，想比人珍惜。所以我已經不斷主動付出，但單方面真係會好攰，我亦睇通如果佢唔識搵番我，即使最後我忍住比人hurt咁追佢，佢都係唔會知佢錯邊，一齊我都會好痛苦。所以我只可以等佢搵番我，你估我自己唔痛咩，其實我都要不斷催眠自己佢只係當我係隻兵，我都喊左好幾日，但我清楚知道，如果佢識搵番我，我會信呢段關係係真係有得發展，而我亦會段關係升溫去補救番我暗地所引導佢做既野。

所以可以話係我比佢既考驗，如果唔得，我自己都好唔捨得，呢一刻我唔係鍾意佢，係愛佢，我好想保護佢，等佢唔會比其他人hurt, 但係如果下下我保護佢會令我自己仲傷，咁我都要學識保護番自己，無條件單向付出除非被動果方識諗，如果唔係，雙方都只係彼此相愛，但又彼此傷害。

祝你成功 都希望個位女仔會明白 會有好結果的

得唔得我都唔知，唔得都好大獲，今個sem我仲有2科majors科會同佢坐埋一齊，我都唔知點算.

我果件已經失聯72小時了
只係知佢一係就訓一係就同d fd 9fing
再唔係就做功課
睇黎呢組機器少左我呢粒齒輪都可以正常運作

算啦 佢對個個都係咁 重要依家佢都唔係點搵你 你都無謂再自己中個頭埋去

我mean d 其實你係粒塵，連齒輪既資格都無，放手啦巴打，以退為進睇下吸唔吸引到佢，係你既最終會係你，唔係既死纏爛打都無用，佢覺得你煩你仲仆街，有厭惡感。放手做番自己鍾意做既野pick up番自己個自信你會發現海闊天空。呢刻你會痛，但諗通左之後，以後既你會多謝呢刻既你學會放手。

btw當你真係學識左捨得，放手，話唔定會有意外收獲

仆街，傾得好好地突然比人不讀不回

又要入返嚟

隨緣，唔好太上心，暫時做番自己鍾意做既野

溝女真係好浪費時間

一兩次已讀不回，又唔代表啲咩嘅

新人報到 同個女仔識左兩個月 依兩個月有wtsapp snapchat每日chat 對話入面又會大家幫大家改花名同埋用花名叫對方 間唔中大家都同對方報告下自己行蹤 都約過岀黎食飯同睇戲 但前幾日一齊食完餐飯之後就突然好冷淡 wtsapp無啦啦由hea覆到隔勁耐先覆 有一日直頭覆都唔覆 但第日又冇啦啦主動揾返我 咁姐係想點 點解突然變成咁

我都想求各位解答小妹問題
我同個男仔係因為一個frd識既
四人組得閒會即興約下食宵睇下夜場戲
之後咁啱snapchat開始傾計
後尾仲傾到有心心果d
我本身係幾日先覆人一次既性格
但佢次次都秒回我 搞到我後尾都覆得好快
佢會晚晚我瞓唔著都秒回我
陪我傾到我眼瞓為止
而平時就算遲覆左少少都會解釋做緊咩
但唔知點解前幾日無啦啦覆得勁慢
就算覆都係一兩隻仔
我有問過佢點解佢好似唔係多覆我咁
佢淨係答我"攰呀嘛"
我有聽大家話佢唔搵我我唔主動搵佢
但佢又真係冇再理搵我
我好少會秒回男仔 佢真係食正我果type
利申 佢成日都覺得我多仔 但真心 我冇覆d男仔 除左佢之外

見面出事 覺得大家唔夾

試下比多啲signal佢，我有時追追下都會覺得有啲吃力不討好，之後就會好頹
好老實呢個階段好睇雙方積唔積極，襯佢未完全放棄之前，比佢覺得你都對佢有啲意思

但都唔係第一次岀街見面啦 之前幾次都唔會咁

經過一件事之後，發現秒覆或太熱衷係廉價，反而啲十問九唔應嘅人仲受歡迎，以後都唔會再秒覆人，隨心所欲，反而係對自己好啲。

係㗎 得唔到嘅永遠最好嘛

無撚有錯喇
乞求回覆呢下真係做到自己好低賤
我深信
來年來月我褪色時
你想珍惜時
後悔都很遲

將d心機擺落去真心為你既人度

因為會秒回既對象都比較高質

新人報到，條女2月14都有約出街，之後嗰幾日都有約出黎（有一日係佢主動約添），what's app 都唔係hea覆，但係表左白之後佢話放唔底嗰ex，亦叫我唔好等佢，做朋友算啦。咁又係咩玩法呢？

利申，A0毒撚

水泡

都話ex你最邪惡既生物

您唔好對我忽冷忽熱好無
我身邊係有女仔fd 但我地無關係架
我唔係厹呀

人地有外在條件先可以十問九唔應姐，例如靚仔

感謝回我
我今日連present都冇心機
但我已經每日秒回佢
係佢冇啦啦突然有一日唔理我 我都唔理我
依家佢po story 都唔覆我 我比佢blue tick緊
點做好
佢係讀sports 平時不嬲好charm好多女
係咪真係玩緊我

真係會比人誤會 明明大家都當我bro
I know that feel

比人Del 鳩埋
係時候move on

唉水洗都唔清

如果係咁 你做咩佢都好大機會唔理你
我唯有勸你唔好對佢咁上心，掉低佢一排先
搵下興趣、約下朋友

好過我比條女吊緊唔上唔落

多謝巴打不停覆我
有消息再通知大家
希望我唔會消失

其實你都應該move on，吊得你既女，溝到都唔會幸福

睇黎有排比人吊癮

啱啱先係朋友口中知道 佢好似真係flirt緊第二個
就快出pool
果frd話前排以為我同佢有野
因為wtsapps snapchat係咁見到佢搵我
但呢幾日我地都停左冇contact
我個frd仲話佢上堂不停snapchat 人
唉
完了吧 如冇意外

係咁架喇d賤人 不分男女
玩親snapchat 果d 無個善男信女
都唔明d人點樣可以做到呢d咁既野出來

flirt 姐，佢夠Flirt你啦

真係好辛苦
完全跟唔到佢個節奏同佢溝通

例如呢

本身出過街，會講flirty少少嘅說話
然後開始冷淡，話忙
咁我果排都冇搵佢

隔一排搵返佢，佢又幾熱情
當我以為ok，想踩油嘅時候，佢又突然收掣

再過兩日搵佢，佢又回復返正常，
點知我又再一次跟車太貼

如果佢對我冇興趣，就唔好浪費我時間
如果佢純粹真係忙，咁我都唔知講咩好

我都你幾似個情況 不過男女角色調轉

明明我自己都好多野做，
點解要花咁多心機係佢身上
究竟我係太認真，定太on9

Same 我都成日咁問自己 其實係因為在乎姐...

不過呢 呢排開始忙 一忙個人就唔得閒諗佢/感情既事 個心好似會好過啲

本身約左個男仔星期日出黎既（半個月前約）
但佢由星期一開始都冇wts 我
直至今朝先wts 我
之前keep 住wts 左一個月
其實佢係咪釣緊第個女？
搞到我連應都唔想應佢

係 俾翻啲尊嚴自己啦

條八婆快撚d 走啦
仲差幾日就唔洗再見到佢，食飯一班人見到佢都面阻阻，屌！

如果明知對方唔係認真
但我又好鐘意佢 係咪應該遠離定當玩下

遠離 當玩下嘅話你會發現自己慢慢慢慢已經唔當係玩 當自己不知不覺投入左入去而佢仍然玩玩下咁 你就後悔都黎唔切

其實我應該係大仆街黎

原本好緊張佢搞到自己好唔開心 過左一排終於放低左 佢又搵番我 我又唔捨得唔應佢 跟住出街都幾親密 出街果陣都幾開心 個心態似開心下咪算 我都冇以前咁著緊佢 我呢種諗法係咪唔岩

Sosad
又比人玩
Player 無樣睇

點解咁講

唔話啱唔啱嘅 但係如果你明知鐘個頭落去冇好結果嘅話 我覺得都係唔好咁樣好啲
純粹個人意見

好似又唔係咁鐘意就開始一段感情

多謝兩位回我，小弟依兩日都唔得閒回你地。我明白佢當我係水泡，我都已經想放底佢架啦，但係佢冇端端又send黎又話請返我食飯，又話唔想冇左個朋友咁。想點呀大佬，唔好玩我呢條毒撚啦

原來幾多signal都係假
我一日唔問一個mutual fd，佢真係冇諗過話我知冇feel
人心真係好難揣摩

岩既話係唔會有阻力

吓 唔好過份解讀啦
人地都唔係咁嘅意思 又誤會哂

同你一樣

所有signal都係假架
你唔識讀心，你係唔會明白d女點諗架啦
女人心，海底針呀

有冇巴絲好容易對人有好感？

有。。。
好傾少少都會ff

曖昧緊 見面會攬會錫 WhatsApp 成日勁耐先覆 佢自己話因為懶所以唔成日check電話 但又唔係真係hea覆 明明之前都會成日傾計 好似係關係進一步之後就變到咁 好攰好想放棄 但又唔捨得 究竟佢當我係咩

Player

仲好啦 大條道理說服自己Move on 忘記佢

呢幾日又好熱情 又好關心我咁 咩都同我講一餐

Tg 俾人單tick 左
朝早到而家都冇覆我
我係咪唔應該搵佢？
利申：絲

唔係點吊你癮

係

傾到keep住online 傾到唔願訓

自從樓主去左拍拖後一日唔過一頁

學校個邊忙到傻左
Btw 樓豬覺得快要散

遇到player真係慘過食屎

打完篇長文move on 左

我都俾人灰剔

你地就好 我對象都冇個

岩啊 我都冇

加一 放手好過

無好過有

好慘呀
俾人單tick 好慘
其實有時都係想有人陪下
唔知點解都咁難

啱阿
明明佢主動撩我
最後俾人hea覆+放飛機

唉本身今日真係藍剔左佢 點知佢又搵番我 話今個月忙下個月會陪我多d 識玩阿

真心完全同意 講左好好多

已經斷絕來往一星期了
雖然我有好多野想講 想話俾佢知 佢病左我好想關心佢
但係我又知佢忙 多功課 有midterm
再重新搵佢只會添煩添亂

都係唔搵你住了 知你未死得就算

真係無好過有

Love you

點解睇我snapchat但係唔理我whatsapp呀屌你老母

你個名

順手睇姐 又唔係特別睇你一個

可能清story不斷向右撥架咋 無認真睇你post乜架傻西
利申 我就認真睇既 唔知個八婆係咪飛住睇既

利申有興趣啲fd先會入

我就全清既 飛住睇

我揀人睇嘅 無聊人會飛

好撚辛苦
日撚日都同條女嘈交 勁小事都嘈一大餐
覺得自己就快谷到有情緒病
唔知去邊到發洩好唯有上翻黎呻下
希望仲有人記得我

以前我都有個朋友係咁，分左手係一天都光哂

補充，佢日日都煩女朋友D野

唔想再比人用黎攝時間 明明係你開始搵我先 知道你有女朋友 但你都同我去街 又keep住whatsapp/sc 其實係咪我唔岩 唔應該痴埋你到 到你依家一時就會好快覆我 一時就灰剔我幾日 到我想放棄你又會應下我sc story 點解明明覺得自己比人玩都唔捨得放手 好辛苦呀 求點醒

我就快痴線

巴打專心考左個試先啦

我都想 就係想專注考試但一直比佢嘈到溫唔到

鏡子絲鬼馬啦

加油 考試要緊

我本身以為個男仔可能知我鍾意佢所以想疏遠我
但點知隔左十幾日終於覆我
本身諗住死心架啦，而家我唔知覆唔覆返佢好，覆左就會一直有所期待⋯

少少背景
對方好少用social media冇得stalk (唔會自己post 野最多比人tag)

對方係異地，兩年前exchange 識，年頭去玩約佢食飯有好感，之後新年我一個去睇concert佢話買左我鍾意食既野約左我出黎比我，佢做左一個動作搞到我自此沉船⋯

只透過fb msg 溝通，佢成日已讀不回，快既24小時，慢既半個月⋯但佢又唔係hea 覆，講真淨係J 佢打既字已經好心動 但真係等到我⋯

請問各巴絲，我究竟應唔應該放棄

利申：非gay，A0毒絲

Keep住先啦 你咁快諗定之後既事都冇補於事
起碼傾到唔係一日先覆到一次再作打算啦

其實我好似成日都搞到你唔開心
唔知係咪因爲你太熱情 我又太冷淡
好似又唔係真係咁中意你 你講親啲甜言蜜語
我都唔知點好真誠咁覆
Sorry...比啲時間我適應啦
最怕到我中意你個陣你就唔中意我

記得你未出pool果陣好想同佢一齊....

唔知點覆
我果個就係同我講呢4個字
搞到我而家唔識同佢傾計了

個陣我應該係唔甘心咁比人吊
其實我都中意佢 但真係唔係好深好深
都唔覺得佢中意我會有幾深

我明好on9

都唔係on唔on9既問題
你覺得我煩其實可以出聲
約你食個飯 見到我會作嘔既 你大可以婉拒啊
乜野叫唔識覆？

咁我又唔係呢隻唔識覆 唔想去會直講

hi 樓主 lol

佢好似你咁坦白就好

唉,又係你搵我先既,我覆完你你又唔應番我,雖然知你禮拜二有offer但都唔洗睇我snapchat跟住又唔覆我wts

我就係咁 個零月後發覺佢有女了
我淨係想講 屌你老母 唔想睇佢之後放閃

希望我果個唔好咁快出pool
我真係好想好想愛佢 保護佢 知佢諗乜煩乜 對我坦白

船已沉，完全比條女lead住走
希望佢唔係玩鳩我

好偉大 我做唔到

以後唔敢藍剔人 報應 俾人藍易番 好撚想喊

利申 絲

早知今日 又何必當初呢 施主
利申 頑童亦學乖不敢太秒覆

我知錯了 之前佢係咁chur我個時我懶理就唔理佢 而家到我開始有啲好感 唔知佢係咪feel到 又藍剔我 仆街仔黎

但係你咁仆街我都仲鐘意你架 以後都唔敢藍剔你 快撚啲覆喇屌你

估唔到你都會

兩日冇傾了 我信你忙 仲等緊你搵我 好犯賤

點解唔會

巴打你情況係點

好耐冇上黎，改左名
有好感既人發現佢仲放唔低ex
係咪冇咩機會？
佢仲嬲緊ex 俾帽佢戴

感覺俾人呼之則來揮之則去咁
但又唔想死chur佢

加油 把握機會拎返少少主導權

巴打唔係之前話發展得幾好架咩？

比啲時間，如果個男仔有approach 過你，你沉番幾日收拾番做番自己同時幾日同佢吹下水，佢feel到有機有機會追番你，但到時你就唔好再藍剔人啦

唔洗下下主導權既，我呢排覺得如果feel到人對自己有feel，互相遷就囉，唔洗太強硬，但應該都要有

巴打你覺得我應唔應該主動搵佢 上次佢約完我去街佢有講下次約我去邊個啲 但係依幾日影都冇

新人報到
同個男仔識咗八個月，有一齊過但好快分開咗，原因佢話嗰排公司忙，想回歸原點當仲追緊我，等時機好再一齊返

我嗰時信咗佢，以為仲有機會，佢亦每日會chat我閑話家常。點知一等就四個月，依家佢仍然會每日搵，情人節亦有禮物，但冷淡好多msg亦少好多。我愈來愈覺得佢係吊住我，block過佢，但佢講兩句我又犯賤unblock

次次同佢講咁樣好無謂不如算啦，佢就話想我等佢，但根本睇唔出佢幾時先唔忙。依家日日掙扎要斬欖定試吓令佢更鍾意我，真係好撚煩

可以試下主動番，話唔定佢想睇下你會唔會主動搵番佢，你試下用佢角度嘗試體諒下囉，佢可能覺得自己單向付出緊而忽略左你

你覺得個男仔性格似唔似係啲好有大志好追自己目標果類人？

應該係

但係佢已經藍剔左我一次 我再搵佢驚自己攞黎衰 推拉遊戲真係好煩

呢類人有啲煩，事關我自己都係呢種人，會有覺得自己無能力比唔到幸福人所以唔敢發展既諗法。
你要令到佢明白追夢好重要，但有個人係佢攰既時間支持佢可以令佢更有動力。佢諗唔通呢點既真係唔會想拍拖，你識唔識佢身邊啲人？

一次半次姐，幸福要自己爭取，我都明女仔驚比人玩傷心，所以適時要退等佢緊張下

燥撚底呀屌你老母 我病住都陪你
屌你老母琴日最尾燥我底
我病到9彩都未燥你底

自作自受只可以怪自已

前排佢真係講過驚再一齊佢咁忙我都係會唔開心，會怨佢。
但係拖拖拉拉已經四個月，主動試過，放棄hea應佢又試過，佢每次安慰完我又回復原狀，我都唔知仲可以點
我唔識佢啲朋友啊，點解咁問?

我都係再等下 可能再過多排佢都唔搵我我就冇野

終於蒲頭喇咩
好都變唔好

早排好頹好攰，開都唔想開，呢排先好番

不過發生咩事而家?

執番自己，收拾心情，輕鬆啲，唔好太希望太期待會有人搵，到最後期望落差都係自己傷心

因為呢番說話又旁人同佢講令佢明白應該好啲，不過你都可以試下自己同佢講既，前提係搵個適合既氣氛同timing

唔好又變返好喇 仲好好添 好sweet

啊！！！！！
好撚痛啊！！！！！！

做左啲咩黎

你話呢

原來佢只當我好兄弟

新人Lm

認清左事實 就調整下心態啦尖啤

原本以為得我一個...
原來有咁多同路人
一開始又係佢追我先,
我地出幾次街之後熟咗啦,
慢慢佢就會攬下我,拖下手咁,
咁我都默認受佢溝嘅,
但佢間唔中又會忽冷忽熱,
hea覆我wts app,我約佢佢都唔想出黎咁,
變到我唔揾佢,佢就唔揾我,
最後我好有骨氣咁幾日無揾佢,
佢就wts app我話sorry佢未ready好,
因為佢仲掛住佢之前暗戀嘅女仔,
我問佢我地係咩關係,佢話係fd...
我就無覆佢了
好好地慢慢發展咪好囉,
又要拖我隻手,又要話未ready好,
咁樣吊人癮好好玩咩?
好啦其實我知佢係真A0毒撚,
唔識點處理依啲,但係我真係好中意佢
不過依家係咪fd都無得做啦
我仲應唔應該揾返佢?

真係唔識分一個男既對女有興趣/好感既時會點 平時有人問我/幫朋友分析我都解答到 但係當自己經歷緊嘅時候真係分唔清 真係當局者迷

分手後仲要日日見面
點有可能放得低呀

已經強迫自己唔搵佢
最後都係忍唔到...
繼續被已讀
其實你想我點呀
分手又話唔捨得
繼續又咁樣...

新人報到
我都覺 由其係佢主動搵你而係其他人面前又好似唔識咁 你個心會lawlawluen 究竟係咪收左做兵

宜家樓主同佢咩進展

人地都講到咁, 比番d矜持啦好唔好
乖, 唔好再回頭喇 比人當你狗咁舞架咋

佢一日未講到最絕 我都想等

見面既時候好熱情 whatsapp就忽冷忽熱
已經4日冇聯絡啦 好想搵佢但又想有骨氣啲

long time no see! 你地點呀？唔見左雪鷄姐

玩活動新識左個女仔
傾左一兩日，己經冇咩話題
同女仔傾計應該講咩話題好
a1 之後自閉左好耐，己經失去同女性溝通技能

退役

自閉左幾耐
我就成年

兩三年

約出黎啦

約到出黎dead air 好老監

終於考完dse主科上翻水
黑雪雞絲打同男朋友而家點 ？

明明之前係會日日傾
佢又會秒回
有時我唔覆佢佢都會sd多句野黎
明明琴日都傾得好地地 佢都覆得唔算慢
但今日唔知點解無啦啦就唔覆
由琴日朝早到今朝
24小時
但佢又有上線架喎
點算好應唔應該搵下佢好

唉屌 情況相似

同問

好想搵下佢
但又唔知講咩又驚佢又唔覆

好似潛左好耐水

想上黎叫下春但個個都潛晒

真心人地對你有冇feel一定feel到
要估估下機會就低啲但又唔係話冇
不嬲覺得感情呢啲野要玩心理戰好煩
其實約到出黎有身體接觸都贏一半

呢排仲未忙完 無聊禁連登 吹水台就見到呢個post

近排點呀 我終於考完dse core可以上黎吹翻兩句

4月好多deadline 日日都唔洗訓

個個都咁忙 加油

好好玩咩

我鐘意左佢9年 做左兵7年 本來大家都鐘意對方 但冇勇氣表白就冇左 中三估起勇氣表白衰左 但我地本來都一齊會互相傾心事 衰左一排再搵佢 都有單獨出下街到中五 但個時佢都有男朋友 之後佢刪晒我既野 又轉電話 轉電話係因為佢家庭因素轉 但facebook都搵到佢 每年都會同佢講生日快樂 之後都會傾計 會持續到1/2個月就對我冷談 今年係特別由傾左4個月 2月中到呢家出左6次街 同之前對我好大反差 會諗我感受 仲兩個人上大陸揼骨 以為佢冇仔 點知有日我見到佢同條仔拖手 但佢見唔到 上個星期起開始hea覆我 甚至唔覆

出街就永遠唔覆whatsapp
返緊屋企/返到屋企/收工時間 先會覆
代表啲咩？ 攝時間？

只可以話 出緊街都會覆人 證明都幾重要下
正常唔會出緊街特登覆一個普通朋友

我黎update下 好似就快會散 大家性格唔太夾

咁快

diu 女人真係麻九煩

本來同個男仔疑似有共識要遲少少先開始，由當初發現自己鍾意佢到而家已經兩年,佢都有比暗示我嘅，都有flirt過吓，但係唔知係咪因為有共識要遲d開始，我地其實現實中冇乜交流，冇因為有共識而加深咗認識，就好似freeze咗咁就嚟到嗰個共識咗嘅開始時間，佢間中又會po snapchat話其實單身好開心etc,究竟佢點諗，最後又會唔會一齊
但係呢排身邊又有其他人對我好好,自己好迷茫,或者等得太耐，好攰,又唔知前面嗰個想點，我對呢個動心，當然可能佢對我根本冇興趣
好亂

我聊佢講一套戲 佢約我去睇呢？通常男仔遇到呢啲情況會唔會求其約個女仔？定通常都係有好感？
定因為純粹都想睇就會約個女仔

好玩

咁快 你地唔係情人節先一齊咩

2年咁耐 你會唔會想同佢講清楚定就咁算？
我覺得佢有心同你開始就唔會拖咁耐，不如move on 去珍惜而家對你好嘅人喇絲打
利申: case同你差唔多，說服緊自己放棄一個拖左一年嘅男仔
I need hug呀媽咪

多謝你啊
自己都諗緊應該點做 而家對佢好似淡咗
如果同後者一齊 又覺得自己好似違背咗個約定 對唔住佢 但可能佢根本冇諗過要開始
如果同前者一齊 又好似浪費咗後者嘅時間
都係嗰句 其實後者可能係我自己諗多咗
不過 我冇勇氣同前者講清楚 或者係我唔捨得

比個hug你

呢個情況 多數過多排佢就會話自己有女了

你比得機會人 人地更係食住上啦

冇興趣都會狗衝 ？

一齊得唔係要預左適合對方性格
當初就係因為講左句性格不合後悔到依家

你點肯定佢對你冇興趣

就係唔知有冇

睇一次兩次冇壞既 比個機會人地同自己
一見鐘意依家野好難有架
Btw你本身對人地有冇興趣先

多謝翻你
我記得佢講過佢係慢熱，但慢到咁我真係好難受
所以我都係放低佢算數，唔想成個人圍住佢轉，而我跟本唔係佢邊個
你話係女朋友我都仲可以發下佢脾氣，而家可能佢只係當我no body ，曾經嘅flirt都係玩玩下，我做咩仲咁cheap啊屌

發洩完好好多

邊有得預架 同埋我同佢真人都唔算好熟
真係諗住有緣試下work唔work
奈何相處落真係差太遠

想請教點睇個女仔好少應wtsapp 但會snapchat 同你傾計

雪雞姐 我由post1追到而家post 6
雖然我唔識你，點都好 想同你講聲加油！跟自己感覺去行喇

你2面傾緊一樣定唔同嘢？有時可能係唔想online
又或者sc無得preview，佢無得睇完唔覆住

女人都係好古惑的

傾唔同野. 其實用snapchat傾係咪衰過wtsapp 依加紅色心心. 睇唔透佢.

snapchat chatroom可以preview的

多謝你 可能真係有緣無份啦 珍惜當下呀各位
單戀都可以好美好的

就係因為有所以我先囉囉攣咋嘛

我意思係互相遷就 如果依樣都做唔到點解要一齊
Anyway 依d都係你既決定 只要唔後悔就可以了

試一次睇下岩唔岩feel先 做咩都驚餐死冇可能成功

冇諗過可以咁唔夾 真係唔夾到遷就左好多次都唔得 可能我問題啦

有咩咁唔夾 價值觀定平時啲習慣之類

話題唔夾 成個channel都唔夾
同埋相處落先知佢極極極極極極小朋友
好似要我湊仔咁

最憎拍拖湊仔

同佢做哂情侶做既野 睇戲行下有親密行為 但我地本身就冇咩話題
食飯可以唔講野 最尾上次講野佢覆我唔洗客氣
係咪唔應該再搵佢 我朋友話係因為我好冇禮貌咁覆 但我既語氣明明就唔係咁 其實明知呢段關係唔認真 係咪應該放棄

咁就真係難頂啲 湊仔湊女咁真係麻煩 唔知自己係佢老豆定男朋友

所以真係就唔到

個男仔會主動wtsapp我，但我應完佢，佢既回應又好似唔想再講落去 咁姐係咩意思，有時見佢咁冷淡 （明明佢搵我先），我都會好配合唔覆佢 應該點做好

岩呀屌
我同一個女仔傾左好耐 傾左好多野
乜都傾咁濟
有一日無啦啦唔再覆我 但又睇我ig story
我屌你咩！

會唔會係佢咁岩覺得好攰唔想諗點應人咋，我有時都會
我都成日會睇佢睇左我ig story未，佢成日都係第一個睇 （應該係太得閒）

Sem尾日子個人會好頹 依個月成日一日只開一次whatsapp

應該唔係 日日出街post ig 攰得去邊

雪雞姐在哪

好日唔上黎一次 一上就有人召喚

我正式宣布呢個post大fail

你同你男朋友點啊

性格太唔啱 應該就講散

而家點呀

lm

冇晒你地tg 好想搵你地吹水

Still here

散左未

終於有人應機 好感動
黑雪絲而家同男朋友點呀

btw我係洗濕左個頭 改左名

Wow 好正面

散左了～

真係磨合唔到所以散？

因為我都散左了

Don't be sad bro

Yes

見證住你鍾意佢到一齊再分手
咁你而家有冇唔開心定點

冇sad呀係我想分手嘅 不過好鬼死唔慣

我同男朋友都嘈緊交
都唔知佢會唔會過黎
但每日都搵我 有傾計

過黎

我唔係香港暫時
再講佢如果睇緊就知道一定係我

我照鏡子絲打係唔係度

想佢飛過黎搵你

我都想知

冇唔開心

long time no see anyone remember me 雪雞姐，how r u

其實有冇辦法令一個女仔由唔鐘意變到鐘意自己

散左了 太唔夾

真心有難度

我都唔太大希望，費事搞到冇fd做，永遠放係心

don't be sad.

冇sad啦 都清楚自己做緊乜

因為果張相影得靚
冇意思

其實買左機票架啦
同埋我都過黎成2個月

佢係討厭你果隻唔鍾意定係冇咩feel先
唔係討厭你就有機嘅
利申令緊一個女仔鍾意自己

Wow new target?

係呀 成功率似乎都幾高
但如果散左個幾月就拍拖會唔會好仆街

點令女仔鐘意，求教學

你同佢本身熟唔熟嘅先
你嘅興趣同佢嘅興趣一唔一樣
啱唔啱傾先

有女仔鍾意容乜易
要得到自己鍾意個個先難

啱呀
霧裡看花巴打一齊努力

啱呀，有共同興趣